Standart-map
============

Быстрый старт
-------------

1. Скопировать исходный код из HTML-файла с необходимой демонстрацией. 
2. Вставить его в макет.
3. Подключенные команды вызываются из формы с помощью кода:

		:::javascript
		Элементы.HTML.Документ.parentWindow.eval( "название_команды(" + параметр + " )" );
	

Функции
------------

### demo-1

#### build ( geometry, properties, options, names )

- построение маршрута по заданным координатам из массива geometry
- properties, options — необязательные параметры, передаются напрямую в [Polyline](http://api.yandex.ru/maps/doc/jsapi/2.x/ref/reference/Polyline.xml)
- names — массив названий точек, если не задан то выводится порядковый номер

		:::javascript
		build (	[	// Геометрия
			[54.71726, 56.00403], [54.73528,55.99238], [54.74137, 55.96794], [54.76379, 56.00319]
			], {	// Свойства
				balloonContent: 'Route'	// cодержимое балуна при клике на линию
			}, {	// Опции
				strokeWidth: 2,			// толщина линии
				strokeOpacity: 0.5,		// прозрачность линии
				strokeColor: "#0974e3"	// цвет
			}, [ 'alpha', 'beta', 'gamma', 'delta' ]	// Названия
		);

### demo-2

#### add_point ( geo, name, type, radius, draggable )

- добавление точки на карту
- все параметры необязательные
- при вызове без координат, точку можно двигать
- по щелчку правой кнопки мыши - меню для изменения названия
- возвращает id точки в массиве points

		:::javascript
		// Создание точки без названия и типа, радиусом 50, перемещаемой
		add_point();
		// Создание точки с названием alpha, туда
		add_point ( 
			[54.71726, 56.00403],	// Координаты
			'alpha',				// Название
			1,						// Тип: 1 - туда, 2 - обратно
			30,						// Радиус
			false					// Перемещение
		);
		// Создание точки обратно
		add_point ( '', '', 2);

#### get_point ( id, return_string )

- без параметров возвращает параметры последней точки или же false
- по умолчанию возвращает строку 'geo[0], geo[1], name, type, radius'
- с параметром return_string = false возвращает массив [ id, { geo, name, type, radius, draggable } ]

		:::javascript
		// Возвращает строку с координатами последней точки
		get_point ( );
		// Возвращает строку с координатами точки id = 2
		get_point ( 2 );
		// Возвращаю массив, с координатами точки id = 3
		get_point ( 3, true );

#### set_config ( { geo, zoom } )

- устанавливает центр карты (точку по умочанию) и маштаб

		:::javascript
		// Установка конфигурации
		set_config ( {
			[54.73528,55.99238],	// Центр карты	
			12						// Маштаб
		});

### draw_poly ( coordinates, properties, options )

- обязательные параметры coordinates, массив содержит массивы: внешнего и (необязательного) внутреннего контура
- properties и options необязательные параметры, передаются напрямую в [Polygon](http://api.yandex.ru/maps/doc/jsapi/2.x/ref/reference/Polygon.xml)

		:::javascript
		// Рисование полигона, с параметрами по умолчанию
		draw_poly ( [	// Геометрия
			// Внешний контур
			[[54.71726, 56.00403], [54.73528,55.99238], [54.74137, 55.96794], [54.76379, 56.00319]]
			]);


История версий
--------------

### 1.0.3
Полигон рисуется без заливки. Прозрачность линии 50%.

### 1.0
Увеличина прозрачность полигона до 99%

### 0.9.1
Поправка в файле belladonna.html

### 0.9
Объединение файлы demo-1.js demo-2.js в файл belladonna.js

### 0.8.2
Исправления в описании функции draw_poly() и самой функции.

### 0.8.1
Добавлена функция создания полигона draw_poly()

### 0.7
Исправлено: При перемещении точек линия обновляется корректно.

### 0.6
Добавлена возможность задать радиус и управление перемещением точки.
Реорганизован код.

### 0.5
Добавлено задание конфигурации set_config(), с перелетом в конечную точку

### 0.4
Добавлены функции add_point() и get_point() в demo-2.js.

### 0.3
Добавлен автовывод порядкового номера обхода в иконке балуна.

### 0.2
Добавлен вывод номера в балунах.

### 0.1

Добавлено в build():

1. Автоочистка
2. Автомаштабирование
3. Отладочный вывод координат в балунах
4. Возможность задать настройки и свойства ломанной

